有冇人覺得車嘅發展方向錯撚曬

其實車嘅原意係慳力水
講真極速50-60左右真係乜都夠曬
真正應該發展嘅技術應該係慳能源 發展材料學加強安全性 阻燃性 撞車都可以減少雙方衝擊等等
但依加一味快快快 大馬力 一出事就齊齊死
根本係行緊錯誤嘅方向

決定前聽一聽

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 打邊爐家族-爸爸 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月1日沒有國慶，只有國殤

同日 - 健仔中槍

56k

有冇人覺得樓主思考方向錯撚曬？

上網快係唔會有副作用
車太快副作用就係死

應快個陣快唔到都係會死

樓主應該踩單車

講緊發展安全
唔係講緊慢

笑死

Tesla 咪做緊

坐撚左幾耐呀
依家出面全部搞撚緊電車啦 爬返十年文先上岸啦

佢都係做緊電子安全
但咁多年嚟都冇人諗發展物理安全
我舉個例子-前後泵把係咪一定依家咁最好？如果換成一種較為柔軟有彈性嘅吸振物料，會唔會每年死傷少好多呢？A柱如果有一種半透明甚至全透明嘅物料代替會唔會又少好多意外？拖頭有冇可能設計一個側蓋遮住啲空位可以防止啲人捲入車底車爆？
依家一味個個就係發展快快快，0-100幾多秒，有咩意義？0-100半秒定10秒對使用者嚟講真係咁大分別咩？

唔識車學人講車原意
睇下汽車發明人點解發明車先啦
係代步 係更快到達目的地
邊條友話過慳力水呀

揸快唔安全係要屌路政署
點解整唔到外國嗰種無速度限制highway
係要整到個highway 成碌柒咁
唔好話整唔到
拎港珠澳果千億黎整
屯公外圍起10線highway 都仲得

Tesla先炒得最多

駕駛者問題

車係要快慳時間咼
慳力水 你揸50由屯門出將軍澳幾耐？

我覺得係純粹市場問題
有能力既消費者鐘意向果個方向走
例如 sport car
d 車廠都要跟住

另外對於車廠黎講鬥快會賺錢過鬥安全

應該發展道路管道 好似Boring Company果啲咁 不過係向天空發展

樓主睇開咩車
你講既野咪不嬲做緊
30年前你行80撞都可能會死
而家150撞隨時都只係輕傷

咪做緊囉
新引擎全部down size 加電
愈來愈多純電車、混能
研發主被動安全
碰撞依家新車成績全部上升

你個世界得香港就梗係咁講，你係德國上高速公路，唔夠快點穿州過省

車架愈黎愈硬，同埋呢幾年主動安全（自動剎車，過線偵測，盲點偵測etc）都係安全

極速爆轉 50 60 即係平時出街hea 揸行 40 50

咁咩都係架駛者問題，根本唔關架車事

tesla將電池放車底，重心低令車更穩定無咁易反

過去幾十年有安全帶同氣囊，救咗好多條命
車頭鬥硬既架變為軟既設計，減少左impact time 從而減少咗衝撞力
以前座位係冇頸枕，依家有頸枕可以令到撞車嘅時候條頸冇咁易扭到
現今車轆設計令到一邊車頭撞車時，車轆會被削走而唔係撞落去司機或者乘客位
近十年軟件更加唔洗講，自動煞車甚至自動駕駛， 減少咗大量人為司機錯誤

另外碳纖係硬過鋼鐵

A柱透明咪犧牲剛性，而家已經用三角窗，有jazz直頭用假A柱，長遠應該會擺個芒落A柱

渣車嘅有各有所需
要型, 要快, 要代步, 要車人, 要車貨, 要入灣靚, 要平, 要靚聲

強逼人買車只係為代步
仲專制過共產黨

其實玩匹數真係on9 香港最多咪110
應該向低扭 扭力省油呢方面發展
入多d hybrid車 又靜又省油低扭又勁
政府應該要補貼下呢d車啦

全部係歐洲賣嘅車都要通過歐盟定啲安全標準，crash test 合格，對車上同街上嘅人安全，車全部有電子限速

根本間間車廠都做緊

我諗少左商家既野心同利潤，買家既慾望
我有錢想買部靚既車 點知同我講靚在佢慳油？ 做乜鳩
咁有錢要咁慳黎做乜

就咁講英國我住得遠少少行 30mph 咪要六七個鐘先返到屋企?

炒得多但冇見司機死過 斷腳咪就係安全囉

食草都可以生存一年
點解要食其他

最快60kmh都講得出

你點知車廠無做過呢啲研究
車廠好多野除咗成本考慮之外仲有就係現行各個地區既法例

同埋啲廠發展速度唔係淨係架車快咗
架車可以行到咁快就係因為技術進步架車整體安全性高咗先可以行到咁快

你有冇諗過車唔應該再發展落去？而係應該發展有新嘅交通工具而個樣野唔係車，例如叮噹嘅隨意門同竹蜻蜓咁？

係得你先覺得人地盲目追求0-100km/h，追求快=/=唔安全，造車技術一直都進步緊，尤其係近10年，提升操控，剛性既同時又俾到安全你

妹下妹下先易炒

洗撚同佢講咁多咩，一睇就知道係attention seeker黎😂😂

睇標題以為講緊軌

個個都咁慳油，政府食粥水呀？
老西都唔補貼，最好油價都慢慢升，佢又有得袋

你話：真正應該發展嘅技術應該係［慳能源］

新車越黎越多主動式安全設備啦喎

唔見你拎s class/7系比
從來都未聽講過tesla係sell安全

依家講緊汽車安全性
冇分牌子
咁樓上講緊tesla 易炒咪用tesla個例子遮

btw tesla 都係sell 安全
去外國網睇下佢概撞擊測試結果

自己睇下IIHS排名，間間都有，反而Tesla model 3先有+， 唔好盲撐啦大佬

大佬
打d字出嚟嘅時候有冇笑出聲
Tesla model 3

同埋係IIHS 所有tesla 車款都係中上評分
如果最top 果架當100分
唔通90分就唔算安全車
唔好見到tesla 字眼就盲屌啦

再俾埋US report 你睇
tesla 係受傷最少概%

拉